連狗隻垃圾驚打咗十個鐘先打到十號風球

Ching電莖選手？

有咩用

屌打你囉
今次話被女神知佢仲唔出曬水

你係咪on9？點解會咁犀利？